#
แอพ
 
ตัว
จอง
จัดการ
รถ
เช่า
Avis
 
Avis
 
Now
 
#
แอพ
แอพ
ดาวน์โหลด
แอนดรอยด์
ล็อก
ล็อก
ผู้
บริการ
เช่า
รถยนต์
ตัว
สำหรับ
จัดการ
รถยนต์
เช่า
จอง
เปลี่ยน
รถ
เพิ่ม
ระยะ
เวลา
เช่า
แจ้ง
กำลัง
นำ
รถยนต์
คืน
ผู้ใช้
สมาชิก
เสียก่อน
พน
จัดการ
รถ
เช่า
ตัว
เชื่อมต่อ
รถยนต์
เช่า
ทำ
ผู้ใช้
สามารถ
ตรวจสอบ
ปริมาณ
น้ำมัน
ใช้
ระยะ
ขับ
สามารถ
ปลด
สั่ง
รถ
กะพริบ
ไฟใน
กรณี
หาร
ถ
เจอ
เช่นกัน
บน
เบื้องต้น
ใช้
งาน
จุด
บริการ
สหรัฐ
ขยาย
พื้นที่
ประเทศ
อื่น
ต่อไป
ที่มา
Avis
 
Avis
 
Now
 
Avis
 
Preferred
 
Avis
 
Now
 
Avis
 
Now
 
iOS
 
Engadget
 
